老母係世上最煩嘅生物

下下都管住曬做乜

樹欲靜而風不息

人人老母唔同
我老母算幾好

我識果d朋友全部都可以想出街就出
我就每次都要得佢同意先有得出街
次次出街都同定朋友講幾點要翻屋企
真係好掃興

到無人會一日打十鳩幾個電話黎
落雨又打黎轉季又打黎返緊工又打黎打緊機又打黎既時候
你就會想有人煩你

你試下無佢同意會點

而家我已經係咁
唔想

我以前出街都唔理
後黎有幾次夜咗返發現老母原來會等我返先訓
自始夜返最少都what個sapp先

咪會係咁wts 同打電話
翻到屋企再比佢屌一鑊

夜過11/12點都唔得

我淨係想佢唔好管得咁嚴
話曬都已經大個啦

應該係你平日份人on9
你老母先唔放心

我已經扮曬孝順乖乖仔咁
我真係咁明有咩好擔心

出街佢又唔會煩我
係成日講錢好撚煩
又話家用又唔係比得多
但又要佢做呢樣做個樣
咁你拎綜援係屋企冇野做
唔做呢d 可以做咩
我同我呀哥 一個比3500 一個比4000
加加埋埋真係唔洗做都仲搵得多過我去番工
雖然水電煤係你交姐 仲有煮飯
難得放假都要比你叫去洗碗
唔彩你又係到講呢樣個樣 比說話人地聽
又話水電煤有工番個d 平分咁交
冇野做個d 就唔計 然後話自己冇野做 姐係唔交
屌 真係好撚煩

呢個咪重點囉

有人煩總好無人理
利申：媽 我好掛住你

要珍惜比老母煩嘅機會
有朝一日老豆老母都會走
到時你再睇返自己呢個post就會知你自己有幾咁戇鳩